點解傾傾下計可以突然消失左

點解一段關係可以咁脆弱

點解要消失啊

好出奇咩

我都唔想咁樣衰咖

係囉 點解

因為我恰著左，對唔住，無下次

點解要發生係我身上

合則來

肯覆我未

挽留嘅機會都冇

突然就消失

得你試過咩 個個都試過啦

無了，忽然世界180度改變

天氣太熱， 蒸發左...

別哭

下次嘅機會都無

不要走

好心痛 你咁講

帶我走

幫你加返啲水...

一齊喊

明明答應了你，卻是你突然離開了

喊唔出 呢幾個月喊太多

block左?

你要離開 我知道很簡單

消失咗

咩事

明明前幾日仲有傾計
但就突然得返一個剔

死消失?

心淡

唔了

明明星期二放工仲會打俾我傾電話
忽然星期四就可以講得出冇野想再同我講了

唔講啦 只怪自己唔夠好

為什麼

點解啊

挽留

可能有新對象了

要變真係好快

仲以為你講緊面對面

可能你已經儘曬力呢

人比人 比死人

有我在

啱啊 儘咗力
做好自己就夠

何必不告訴我

有啲野永遠改變唔到

講完會覺得對你唔住

都係

但突然就咁消失好咩

唔知

就算係朋友
突然消失左
你都會好奇啦⋯⋯

不打擾 是我的溫柔

唔講就唔會

罪惡感冇咁大掛
未消失過 答你唔到...

突然消失 好過分

點樣消失？

唔好突然消失
會令人擔心的

Forever單剔

個個都話唔會藍剔人 dklm

最尾又咪藍剔

真

好平常姐

我唔會藍剔你 認真

搵你擇時間咋傻仔

如何可以變得不平常

可能真的有事發生。
但forever單tick

我得單剔

巴打你啱咩

傾個計姐

唔好啦

一係比人block左 一係睇都無睇

不讀就不會藍

有冇諗過你地之間岀現左啲問題但你唔知？

真係擔心過一下 之後佢有上水回我話冇事
之後再消失咗直到而家

咁應該係睇都冇睇

好中，其實咁樣做真係好咩 ？ hurt到極致

可能preview睇左呢
向好方面諗

事實嘅真相

唔肯講咩問題

重點係連咩事都唔知

一個講緊whatsapp 一個講tg

咁都得到最後一個回應

都係一樣姐

咁可能係佢覺得個問題已經冇需要再處理

巴打你係講緊tg定wts

兩次
一次m到行山 暈左
一次見apple store可以即場workin換mon
就仆左出去 講都無講
嬲到仆街
對唔住都無句

重點都係 消失左

天青色等煙雨 而我在等你

其實block左好易睇

為何因為這種事推翻所有選擇離開

佢搵你sip時間咋
你只有佢一個但你只係佢其中一個
玩夠咪下個囉
試多幾次就慣
慣咗就唔會再咁認真 唔會再比人hurt到

對一個人太上心冇好結果

咁最後有出現返都ok

係呀，佢個處理方法就係直接離開

Bb

冇計，人地唔想傾
唉

重視朋友姐 不過可能人地冇當自己係朋友

等埋我

認真便輸了

朋友 我當你....

問得好

到遙遠的以後

Dont leave me alone

we dont talk any more

網友姐 唔傾咪下一個囉 叫哂春都唔會番黎架啦

搞咩 chur人太勁？

No plz

唔小心訓着左

都係嘅

.......Why I can't move on
Just the way you did so easily

巴打講得岩 佢搵你zip時間咋 咁認真做咩
比人hurt多幾次就慣架啦
雖然上次我都係咁同自己講
但偏偏最後都係做唔到

唔識了 唔聽英文歌

邊有咁易改變到自己

Go Ahead and leave me
I think i prefer to stay inside....

我唔聽中文

....... 近排嘅事？

好討厭突然消失

always

I swear I wont leave u

以前唔聽英文....
俾佢傳染左...

Ok 就你聽英文歌

英文好聽

good dog

咁訓醒唔識搵返人？

經常約出來的還是網友嗎

一睡不醒死撚左又要同你講

講得到就一早講咗你聽
明顯係個原因唔比得你知

咁嚴重

我都覺...
有冇歌手介紹
最好柔聲 男女不拘
bruno mars個啲

次次都無吸收經驗

都可以係網友

咁樣好好玩咩

屌 咪係

算啦 唔好再打擾人...

Kodaline是你的救世主

其實唔好

你當佢朋友 佢當你網友

當係佢比signal你叫你收收皮唔好咁認真先
好過d女仔仲同你傾計 搞到你都會錯意 浪費太多時間係個咁既人身上就唔好啦

分左手就算啦 之前都搵過 佢拍拖之後冇搵了

U win

網上傾下計都叫一段關係

因為有更重要的人

分手就斷啦 我都分左兩個幾月 睇開啲 清 u are not alone

燒野比佢未

鐘意消失就消失
撚完未

聽下先

有冇諗過自己有冇問題

Sorry lol

你收皮

聽日先

似係了

下個會更好

世事豈會盡如人意 cheer up

別離開我

high hopes

記住到時燒比我

收野啦⋯⋯

唔好啊

所以粒聲都冇就消失？

唔想再要下個，你明唔明？

唔知做咩可以pick up返個人

試過條女唔知真膠定假膠咁比曖昧signal
最後傻仔左去問清楚先知自己比人玩緊

早d醒有時係好事呀巴打

係

說再見 不要坐近

真係

你自己留意下我幾時唔上水

保持通話ok?

直接同你講 唔想同你講野了 你會好過點嗎

會

原來係咁
真係認真就輸了

唉...抽到身未

應該會

悶得濟 pass 下個

我明

比多次機會好冇

試下做下其他嘢分散下自己注意力

五月頭既事 成個月先好翻
同條女傾左年幾 諗起都on9
浪費時間

冇用架

唔想明

Time will do the work

你不會想知道原因嗎

潛左四分鐘水 有冇考慮過燒野比我

雞

燒粒綿花糖比你

雞都好過濛

快

但傾個陣 好開心

知黎無用
多數真相係好難接受

因為佢覺得你唔會鍾意佢, 所以斬纜

無約過出黎？年幾都

仲要年幾...

係佢唔夠鐘意我，所以先咁決斷

唉..

燒緊啦 等多陣

呃人的

做個朋友得唔得

掛住你了

無錯同佢傾計幾乎係我最開心既日子
但係可以點 自己諗多左自己攞黎衰

唔會掛

Ok

也許時間是一種解藥
也是我正在服下的毒藥

綿花糖都呃

樓豬
me想抄你牌

等幾耐

咁鐘狗點算

我都試過傾左2-3年
結果都一樣

yes

多數樓主

得啦 燒好左啦

你要唔要一粒

無 學校會見到佢
最後當面約佢出黎問清楚
約出前個幾鍾d對話仲要超級曖昧

正

U gay?

由得佢

我想講 一段關係可以開始得好快 可以結束得好快
當你經歷多左個人就會睇淡

你開心就好

Welcome

要

分半粒比你

@鐘狗

佢係有拖拍緊？

me係詩狗

你會唔會又突然消失

係都成包

未完

...原來你地咁fd

好 燒多粒比你

No

我番屋企就教訓佢

多謝你

驚？

無 大學4年都無

驚了

我都就完，俾人撚完

Kodaline好好聽

我要一粒一粒燒
你要等下

點解關係可以無端端疏遠 話變就變？點解無啦啦會失去咗興趣？點解本身明明有講有笑，依家就hea覆咗？
究竟我做咗d乜？

即是唔like你但要拖你時間同感情？

聽左未

好感動
但冇胃口

成包燒

最開心個日記住聽

詩狗話下次要咬你

提我下次帶定狗骨

錯既唔一定係你 唔好咁諗自己
人地諗咩你唔會估到 有時長痛不如短痛
明嗎

可能佢身邊出現左一個 更有趣嘅人

比你更有趣的人出現了

@詩狗

可以

一齊

等你想食個陣 你再話我知
我再燒比你

你當係
呢個女仔係識之中最多共同興趣
咁又點呀 都係過客

肥死你啊

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

分半包比你

女人好難捉摸

好驚
會擔心你

無所畏懼

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天

樓主報左警未?

搭客每日照常...

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

係咁架喇
唔出奇

大家一齊開心些牙

因為要你黎攝時間

淨係同你分

男人都唔好得去邊

有冇出過街

咁我燒幾多 你食曬佢

其實就沒

喊了
冇人對我咁好

我咁我地自私食啦

咁就算啦

why

我已覺自己因為你而夠低賤

放棄了

Cannot agger more

喊出黎會舒服啲

又見到你 咩事

聽酷愛了

總之唔好玩弄人地感情啦 好仆街架
要Fd zone 人就要做得出面d 咪要人誤會

使唔使推得咁快

我一直都對你好好

而家係邊

好啊 下次燒比你食

哭乾了淚

唔可以當睇我唔到架咩

我走囉

我受

侵？

小2

點解心事post都見到你

對唔住

有心事？

其實我都係想做朋友
冇咩特別意思
不過唔鐘意人突然消失

大家都鐘意叫春

男人都可以flirt flirt 下你藍剔你
已經習慣

我走 我呻完一句就夠

係眼淚

知道咗我鍾意佢之後就消失咗啦

唔好 你潛得太耐

係時候到我..

手軟未

對唔住可以改變嗎
能得到機會嗎
如果可以我願意說十萬次

飲多2杯水 可以再喊

冇

因為佢唔想同你傾

因為佢厭左同你傾

因為佢有野唔想你知

因為有野煩緊

因為佢唔夠愛你

因為你掛住佢所以先想搵佢傾

同我有咩分別 你話呀

可能唔想你鐘意佢..

唔理我

軌跡改變角度交錯
寂寞城市又再探戈

幾時飲嘢

花花世界太過美

可以不要習慣嗎

咁係咩原因 係咪我唔夠好

其實剩係潛你地個度

見到有你蹤影喎

比綿花糖你

唔喊了，冇人care

做咩要潛

從來都沒有

明白哂 💔

可能係 莫須有 罪名

真 收聲沒

口中一點甜

個人太大壓力

咁唔好喊啦

有 影埋相

搞咩

好擔心小2

可能係嘅 本身麻木咗 最近搵返又唔知點解SAD返

好似又講錯左野，但唔係你諗既意思

搵你攝時間又同你講咩

我都覺

半點

因為有半點係我口到

問我有沒有 確實也沒有

又cow girl

咩又

知會聲都好

紅都面埋
唔洗食都甜曬

屋企出事，學校做野又係

佢main溝女

手嫂

勿屈 車頭係我好朋友 你地小心啲

你搵佢？

Molamola

你地一齊cow

同意
一句都唔講 最憎

比次機會

唔甜係口 甜在心頭

快啲關心下佢

How

出黎隻揪

最慘之後撞返
又想say hi 佢眼神又避我

佢唔聽me電話

對唔住，但有時睇完諗點覆就唔記得左

炸佢msg

犯法不了

唔駛教stat?

Msg 佢啦

已舉報

無女朋友畀佢媾ar dllm

教左

收埋收埋算

拎Ａ鳥

打過啦

無教右

幫我打氣

一陣聽到啲sad歌 又會爆喊

小2就咁同我講佢無事

ok

咁咪當無事lor.....

可能唔敢面對你了

無問題

佢地好似傾緊

係 所以其實係我犯賤 諗住可以變返好似以前咁日日傾計

會谷出病

咁而家覆我ok?

唉 得閒就陪下佢啦
會擔心佢

如何回到當時...

一齊陪佢

又踩返入去佢個圈圈入面

得到你安慰的淘汰

聽緊
無愛可失 得不到相戀別說失戀

小2 你去左邊啊

本身好地地 越踩越深 跟住佢就開始唔覆我 之後先發現佢唔覆嘅日子係咁

消失左

我仍想活在你的圈子裡

找不到相愛的証據

沒事 我估

習慣左有佢陪你

聽緊 too good say goodbye
想喊

應該無事嘅
岩岩都仲有出現

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

沒事就好

累了麼...

How to become O1

嗰陣身邊嘅人都話我鍾意人 我唔覺 只係好享受同佢傾計 但到最後先發現比人講中咗 但佢已經離我而去

說不出口的秘密
永遠活在小小的世界裏

曾看過一本書說自殺能令自己獲得想要的東西

你會以為同佢係好好好嘅朋友
但原來冇咗佢嘅時候係咁辛苦

諗太多

唉，sad死了

溝女

其實個本書係講精神病
話當你自殺個陣會有一個你死唔去既平行世界
當你不停去重複
宇宙既排斥力就會令你得到你想要既野

類似咁上下

最心痛是 愛得太遲

唔好信

害怕見陽光

學識咩係Poincaré recurrence theorem先

兵

不讀不回係咩意思

我記得個本書都有好普通咁講過下，唔知真定假
個陣無野做行書局拎起黎睇

忙姐可能

唉 趁依家訓得著訓先啦 費時夜啲又諗住佢喊晒口失晒眠咁就無謂

學識先 讀埋本體論 唔好鳩睇書就以為明 好多時佢地個啲係術語而唔係字面意思

一個msg. 都唔會阻你好耐時間

諗點覆要好多時間的

好啦 早啲訓啦

岩岩走左去google 一頭霧水
本身個本書都唔係學術書黎
好似係講精神病醫生講啲患者case黎

咁黑夜先出手

第一下諗到點覆就點樣覆

因為重要，所以要諗點覆
我以前都係咁，驚講錯野

連做兵嘅機會都冇

有機會

我有時tg覆完都襯對面未睇又del又edit

可能第一下諗到就係好煩呀咁

如果有pre view msg 其實都睇到你未edit 之前

諗唔到點覆都可以開下一個話題......

我知佢從不開preview,亦不會額外為我而unmute/pin

今日食左咩

無開preview msg 你都仲可以改

都可以
Keep 住全日講野就最好

i know that feel bro , 雖然知佢唔係好得閒，但個心都唔係好舒服

我就係比人直接同我講 以後唔想再傾 唔想再搵
但都係好撚hurt

即是仲有keep contact?

咁你今日食左咩

反而同佢出街個氣氛又好好

做咩來佢絕到咁

有街出

聽日諗住食咩

我lunch食左焗飯

有，日日都有whatsapp，但有時快覆，有時好慢先覆，心掛掛

食雞煲

傾左幾耐啊

本身friend底，呢個月先開始對佢有嘢

睇同同事去邊食

咩焗飯

都兩個幾禮拜啦

咖喱雞扒

咁快就有feel了

Same

點睇芝士焗飯

冇餸㗎？

海鮮

我寧願冇遇過你
就快消失左兩年啦 你同你女友仲好甜蜜

咁我會揀食雞扒

芝士雞扒焗飯呢

好似我之前，出街好好，但msg好少野傾，佢成日唔留意我講乜，唔記得我講乜黎，成日再問

話嚟就嚟 日日夜夜都會諗住佢，借d耳揾佢，冇嘢做都好都特登出去送佢返屋企

以前係online game係公會識左好多人
晚晚一齊打機 吹下水 將現實既麻煩暫時拋棄晒
嗰時仲講笑咁話 除非遊戲執笠 否則會繼續玩落去
但之後因為現實環境轉變 就突然間退出左隻遊戲

依家諗返一段關係其實係好脆弱不論係現實定係虛擬

如果我有一日死咗 我屋企人又唔知我女朋友/曖昧對象既存在 咁點算

咁都唔算消失啦 行開陣姐

我都想知 去完旅行番黎就咁樣
打比佢 d語氣差撚到
好惡咁話 點啊你想 好撚煩 好憎人打比我
hurt到仆街
都唔知我做錯d咩

寫定遺囑

能成為密友大概總帶著愛

好味道

係時候放手了

出街真係好好feel，特別係我同佢成日出夜街，食宵夜，成條街都冇人，得我同佢。唉我唔確定佢點諗，但我好想佢對我有感覺

sick ball

這世界最壞罪名 叫太易動情

咁其實都做得幾明顯

一秒不見如隔三秋，可能我太猴禽。佢有時睇咗snapchat都唔覆機，自問唔係悶

所以要珍惜而家所擁有嘅嘢

LM

但我喜歡這罪名

每一段關係都有個時間

係咪比人上咗身
換咗個人咁喎

都係，但我每次都呃佢話重未返，想行下，所以就會揾佢

會否太chur

我而家先20幾 有冇人咁早寫定。。。

如果佢唔覆你
你係咪會係咁搵佢

我知啊 ，好想打鐵趁熱，但又太急進

但對方feel唔到有野

又唔會，我都知咁會好煩

順其自然啦

一陣嚇親佢

唔知佢，佢又唔抗拒d幾明顯嘅身體接觸，即係搣下佢面珠登嗰d

人地忙完就會搵你啦

唉 好撚on9

唉，好驚有日控制唔到。我今日飲到少少醉去揾到，好彩冇亂講嘢

可能啦，佢有時都秒到我會好開心

佢*

我明，但控制唔到鐘意邊個

過度關注一個人 會逐漸想控制佢
但人哋偏偏唔受理依一套
最尾搞到自己心煩
我都唔明白點解而家變到成個控制狂咁

突然消失，真係好hurt

我果個又係最close嘅時候，突然話想自己一個就已讀不回，連最基本朋友間嘅問候，過年講句恭喜發財都無反應，過咗半年都仲係好掛住佢心好痛

點解可以咁狠心？我究竟做錯咗咩要咁對我？我都而家都唔知 好痛

收手喇
利申：棄已放

半年都冇搵過你了？

放棄都係件好事

會變痴線佬

的確會變痴線佬

講真做幾多野都冇用 佢眼中只係覺得你煩
不斷去反思邊個位做錯搞到咁 道歉又好主動又好
搞到佢覆你又唔係唔覆又唔係
煩到自己都覺自己煩 不如收手喇

無，完全消失

狠心到...

成魔之路...

要抽身其實並不容易

抽身係好難
就好似賭注咁 你投注大冇所獲會加大籌碼
希望可以一次過贏返曬返黎 結果你只有不斷再付出
所以早走早著好
利申：經歷緊

希望可以及早抽身

愛不轟動了 甚麼都嫌少

下次等我眼淚流盡又愛你

I know that feel 之前初初玩交友app識女都好撚上心 佢忽然消失左真係好sad

又係呢首

因為feel到俾佢hea覆緊
單方面諗話題真係好攰 放手算了

熱情就算 熄滅了

交友app

都好過比人吊住嚟撚

哭乾了眼淚

閉目入神 片段在搖晃

早啲瞓

😐😐

習慣就好

廢紙做咩了

屌 回左咁多頁

Hea覆真係心淡

我又係咁,早排玩app識咗條女,
我打一大段野佢都只係Hea覆,
可能佢覺得我煩呱.
攪到我都無心機再傾.

都正常嘅
人地都唔想同你傾

所以我最尾都好有禮貌同佢講句,
多謝同我傾計.
佢睇完都係無反應,可以死心.

曾經我因爲佢而放棄左另一段感情
選擇左同佢傾計發展下
最諷刺既係年半內既對話記錄只係我既誤會

咁絕

原來一直都係自己諗太多

佢絕都可能係好事,等我死咗條心.
無謂浪費大家時間.

乜咁岩我又係咁

早啲完結 冇咁多回憶

咁多人都係咁

來又如風 離又如風 或世事通通不過是場夢

好心痛，完全冇做過d咩 最近佢d回覆勁冷淡 好想挽救

可以突然消失，本身都唔算有咩關係，點可以用脆弱黎形容

都係嘅，佢最近好似同第二個男仔傾得好開心，佢d fd都問佢地咩地步 ，雖然佢話淨係朋友但我都好呷醋

因為你消失了

如果唔想習慣呢

同是天涯淪落人

番大6?

Going

忙足2-3日

好虐心

I know that feel bro

有無絲打可以話比我知,
係唔係玩App D 女因為有好多選擇,
所以可以連覆都費事晒時間.

唔好再呃自己啦

今日又發夢夢見佢應機

別4

可能已經搵到對象呢

你唔重要！

傾咗幾耐
我都試過 傷心到死

愈傾愈覺得唔岩傾咪唔覆算

短又有 長又有

但不讀不回 會擔心

我會消失 讓自己一個抑鬱

唔挽留了

Agg

因為人哋都唔重視你

琴晚講完早抖 今日就冇再搵我

但又在線上 之後又會覆番係咩意思
明明係佢搵我先

屌，當完我樹窿鳩呻完一輪就唔見左

試下hi佢

嗨

仲唔瞓

三點打算

真 屌鳩佢

刷咗牙未

刷左啦 59分準備去廁所 三點熄燈

咁陪到我3點ok?

因為有其他人陪了

你準備好未

未刷牙

訓啦 拜

Nite

你係咪我嚟...
你睇下我已讀不回個post

又天光呀？

Sorry lor
即瞓

問下姐

訓緊個時又send 野黎 一定係冇人陪 想搵人攝時間

係
一定係

慘

可能係

巴打
別再去庸人自擾 還要傷自己多少

其實係想去煩人嘅機會都冇
因為人已消失

等愛的人很多 不預設你會在乎我

清醒下

不可以沉下去 總可以迷下去

我需要你 需要你 需要你陪伴我
好想要你 想要你 想要你陪著我
不知道你在哪裡

放手 放開所有

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

某一天你離開了我的生命
謝謝你曾經是我的幾分之幾

開不了心

生命過客

我咪係你隔離

不開心便不開心

你係咪講緊我
對唔住 我唔係有心del
係我一時以氣用事
我一直都有開po搵你
我地傾返計啦好唔好

可以 pm我

pmed

Pm錯？

看破啦 唔在意就唔會唔開心嫁啦
雖然好難 但我都學緊 有個勁啲既心理質素

單方面著緊佢，但其實人地當你什麼也不是。
同樣經歷緊你post標題。。。

+1

我都學習中
人地唔係消失
係喺你嘅世界消失姐

岩啊 就好似覆信息人地唔係唔覆
係唔覆你既道理一樣
睇開啲 唔咁重視果個人就得

你又有睇我個post?

你邊個post？ share尼睇下

睇我已讀不回個post
以為你都有睇所以勸緊我

若果可以多一分鐘靠你身旁
若果可以多一分鐘虔誠地愛我

唔好咁留戀一個人啦 會痴線架

我都係太上心 痴緊線

差啲以為個post係我開嘅

支持去開返個

放手未

真 當你朋友

學完之後教下ok?

共勉之

G持

想問各位巴絲
為左比自己一個佢唔覆我既原因
而特登激嬲佢
令佢唔再理我
會唔會好傻

利申 : 第二日仲係食唔落野
但心情舒暢左好多
唔會有事冇事都睇手機

唔會 反正繼續落去都唔會有結果

未捨得
還未捨得不放手

請放低

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢？

唉 我好嬲

做咩事

佢講我連登名比人知 仲要係我面前
點解可以咁唔比面同尊重我

原來識佢真人 但點解佢要咁做

咁撚衰

識真人
但係喺game chat入面講
佢咪貪得意講囉
完全唔顧我感受
仲叫我講野啦
真係苦笑咗

真係好差勁

block得

佢仲睇埋我個post都無乜野
仲要同人講我個名
我應該要點？

佢知我個名
所以我只可以係到講
一陣我開post佢又知
我覺得自己好慘

Im so sorry

開多個ac

但其他人唔識你？

唉

做咩唉啊

識...
仲要睇埋我開過啲咩

無email

青春的預言無數 有那個信守到老

全部都識？ 屌我都比人擺我連登名上gp

咁就尷尬啲 問fd借下

這世界最壞罪名

得我同佢仲有另一個fd ja ma
真係屌佢老闆

叫太易動情

當你待我好 該難忘程度
心頭如像被插刀

恨人亦要花氣力

可笑是佢並不在意

如果有一天 我們再見面 時間會不會倒退一點

早知你爛得可以

我感覺內心 有個東西被碰碎了 我想找人理論

我像貓哭沒有出聲

我都係... 傾左年幾, 可以突然間某日開始就唔再傾

如愛要老實為何自欺
如愛夠偉大為何自卑
如自問未能容許抑鬱不理
不要再說 喜歡你

我以為終究你會慢慢明白
我的以為 只是我以為

已讀不回？

誰像你這麼狠 一心只想找祭品
誰人也可犧牲 因貪取一點養分

年幾你仲係同佢傾嘅
比著我傾幾個月比哂signal佢都唔接示我就會走

係tg拉搵到個女仔傾到好曖昧 大家都講到大家都係想搵既對象 講到好想發展 但傾傾下佢同我講佢琴晚飲野比個uber司機錫左 我好灰

佢係我唯一一個令我流下第一滴眼淚既人

下次做送佢返屋企個個啦 危險啊

如果佢吊你癮呢

我中意既人唔覆我 我心都會唔舒服。
我係果啲會秒回既人 但我發現左 秒回係冇人會重視

呢樣真...

所以我宜家都試緊唔好秒回
我發現左個價值好似會高左

吊到一年咁佢好資深

咁秒回我ok?

我愛的人 不是我的愛人

其實都唔出奇 係要撚你吊住你
幾耐時間都係咁

點解non stop傾左幾個月
可以突然藍剔
好傷

你不重要了

其實可能一直都唔重要
只係特登玩我flirt我
又唔係對我好
點解我都仲會上左心 中個頭埋去
點放得低

每個都會消失

搵其他人傾計分散注意力

從來沒我份

犧牲當做例行

係咪你hea覆人俾人feel到啊 ？

我就係自動退出嗰個

最慘的係明明對方都鍾意自己但都被迫住消失

當受害者了

Why

漸漸我甚麼都不想知道

原來真係會
傾傾下突然就消息
雖然只係朋友，但都感覺有點失落

連傾計機會都冇

...

情歌聽多了難受 彷彿在揪著傷口

嗯 我都係咁...

我明白你的追求 終於安靜放了手

我真的好想你

放棄了我的所有我的一切無所謂

放手沒

比人淘汰

啱啊

冇傾計對象啊
身邊全部仔

非gay

我都覺 仲要其實佢個名都未必真 想起底都做唔到

但起左又點 明明就係佢唔想再同我聯絡先

去識

小心嚇親人

咁就收手啦

點識 每日返工放工 放假同班fd去玩or屈係屋企

叫fd介紹下(?)

全部仔
佢地有女都自私食啦

收手啦做人做到咁冇尊嚴為乜
岩岩都斷左個

返工冇女同事？

可以講無

唔係你既永遠都唔係你 就算暫時係你既之後永遠都唔再係你

你愛嘅你得唔到
你唔愛嘅你甩唔到

咩工咁大獲

咕哩工

咁就難怪

年幾前識條女交換咗contact (tg)
頭個幾星期都日日秒回
一日超過2,300條msg
之後兩星期後 突然一日唔過10條msg
佢又唔係上線都唔回我
係可以兩日都唔上一次線 上咗都會回
持續都係咁 最後我見佢回我都無回佢 慢慢大家就無傾

(但之後我間唔同都會望佢tg上線時間
都係可以兩三日唔上一次線)

唔通係公司電話...？

今日唔記得左照鏡?

會唔會係有第二個電話號碼

毒撚邊敢照鏡

求學時期有啲嘢後悔咗就係後悔咗

何必呢

我覺得係 不過我再諗
點解傾咗咁耐都唔用常用嘅加我
進度太慢/根本只係用我消磨時間 就無理佢

被遺棄的人會有好大陰影

日日食健身奶粉當正餐

第三日啦

好明顯係有新對像

可能大家已經唔識點覆落去呢

放眼將來啦

可能懶得轉嚟轉去掛
不過都過咗去就算啦

點解要咁做

唔排除呢個可能性

所以不讀不回了

巴打好樂觀 仲放眼將來

咁回望過去都冇用咖啦

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

窮撚無錢開戶口買倫敦金

明明星期一仲傾緊，星期二同三可以完全唔覆消失左
仲以為佢有意外死撚左

直到一個月後見佢ig出新post...

。。。。。。。
句歌詞唔識回

我都試過以為佢有意外
擔心咗一排 然後佢有再傾多一日之後就消失到而家

話題終結者sorry

唔係咁嘅意思
係好應景 應景到啞口無言

總會有一日遇到啱嘅人
時間問題姐我估

我都係咁諗 所以搞到咁

唔係掛
可能我係下一個你

我好想直接消失唔覆
但點解你要係咁sd msg 黎
我又點解忍唔住要覆你一句

點解要消失

完全無心理準備

明知無結果點解唔早啲抽身

人地有另一半？

可以有好多原因嘅
佢都唔想再進一步
何必仲愈踩愈深
唉 可唔可以搵人控制住唔好俾我應佢機

可以 同我傾計

所以有時其實對方唔應機消失左都忍得好辛苦

突然消失會擔心佢係咪出咗事

邊有咁易出事
真係出事我都會想第一個話佢知

其實你肯定佢真係唔想再有再進一步嘅關係？

因為你而del?

對唔住 原諒我ok?

係咪講錯嘢啊
冇其他聯絡方法？

冇可能咖 係咪搵錯人
我係唔會變咖

肯定啊
佢想要嘅關係我無能力俾佢

咩關係

曖曖昧昧 妹下妹下咁囉 總之就係唔想有承諾又要take advantage

最後話題係咩先

即是你唔想比名份人地？

我覺得係佢唔想多啲喎

呢個post 個主題諗得幾好

Ok...

但你又話冇能力比到佢想要嘅關係？

會唔會係暗示佢都好掛住你
而你又冇表態之類而嬲咗你

因為你唔重要呀

重要就覆左你啦 仲等呀？

真 比我都狗衝去秒回佢

原來2邊都有伴侶
有伴侶就咪搞咁多啦 專一啲

秒回完 人地隔十世先覆一覆

傾傾下計消失完佢隔左排主動搵返你呢 ？ 唔止一次

悶咪搵你攝時間
要醒啦

知咩事了

所以放棄

唔好出現下個喇 好撚煩

可能下個唔係咁呢

明明話對我有feel

遇得太多 好大挫折感

Who

然後呢

下個就會比到成功感你

啱 都係我一廂情願

但隔咗排係指幾耐先

頂得順既咪繼續覆

可能

嘈交姐下話

嘈完咪分手

女飛男？

係啦

都估到

本身日日都會whatsapp傾下計
雖然有時會隔三四個鐘先覆
但呢排隔成兩三日覆
但佢又會睇你ig story like d post...
咩玩法
習慣真係好煩

識咗幾耐

男點會捨得飛女

之前仲朝朝打嚟 得閒又打嚟
宜家WhatsApp十幾個鐘先覆一次 我係咪做錯啲咩

唔知佢用意係咩 可能真係攝時間 就黎頂唔順了

幾耐之前啊

辛苦就適當地放手啦
要對自己好啲

幾年前試過類似 本身係舊同學 算係唔太熟既朋友
因為某d事熟左日日傾
有次whatsapp 話有小小鍾意我
當時毒撚心態一時間比唔到反應
自以爲得米無幾耐親口同佢表白
佢又話認識再深d先
之後都有keep住日日傾 出街睇戲食飯
曖曖昧昧維持左三個月
突然有排hea覆 感覺同自己保持距離
跟住無耐響ig 係咁post話好期待個男仔將會響外國返離啊之類
個時自己仲戇鳩到響度諗佢地係朋友唧
事實上佢地都係靠msg 密密傾傾到一齊左
Ok fine 咁既然你蜜運緊 我唔打搞你地 無再聯絡
一年後個男仔成家移民外國當然順便分埋手
女既響ig叫左一排春無耐有日搵我單獨出離玩
我有去 因為覺得本身係朋友 咁就應該回復返朋友關係去吃喝玩樂
會唔會好尷尬？好難再面對佢？
唔會 因為對一個封閉左內心既人離講呢d事好易做到
幸好佢都無再當我係一個對象咁去交流
大家做返好普通唔算太熟既朋友
件事令我充分體會到男女關係既野真係好撚脆弱
依家就算有女性示好 都會有種「曬鳩氣啦」既感覺

係你睇得太上心
下次唔好咁著緊喇
有咪當bouns
好多野唔係你控制到
唯有順其自然
大家夾既 相處舒服 自然有feel會一齊
冇得夾硬

兩三日前
琴日問佢仲對我有冇feel 佢話有 但未去到想一齊嘅感覺
但佢又對我愛理不理咁 即係點

有feel但十幾個鐘先覆
係咪返工忙炸

都係嘅 但其實有時一認真對待少少
就會自動波上心

咁試下做住朋友先啦
可能之後會有意想不到嘅結果呢

Never

見到佢online緊
佢應承咗一齊睇戲 但未約實時間 唔知會唔會反口
睇定啲先

曖昧咗幾耐

放得低都係件好事

我都試過 不過後來發現可能好多人都好享受曖昧 想有人對自己好 但唔想開始一段新嘅關係
不過咁又點 遇到下個令自己動心嘅人咪又係會中個頭埋去
有時經歷過呢d野幾次呢d野 就會同自己身邊拍梗拖嘅朋友講 搵到一個真係鐘意自己同真心想發展嘅人真係要好好珍惜 唔好亂發脾氣同鬧交 因為唔係咁多人好似你咁好彩架 我就係個個唔好彩嘅人

差唔多識咗兩年 日日傾whatsapp就年幾啦

咁都真係幾耐
可能唔記得覆你msg姐

好短咋 個零禮拜

識咗幾耐啊

但係呢年幾都無見過面 淨係whatsapp傾
我都唔知呀 見佢都有online 但就唔覆我

唔約下佢？

之前抑鬱冇搵個女仔一排, 唔知點開番口好
求指教

直接講啦

你係突然消失？ 咩都冇講？

愈來愈少講野, 已差唔多一年

唔約啦 唔理喇 當戒下壞習慣啦

都好 忍到就好

Say hi lol

其實都係上網tg識

有個男仔上網搵我傾咗唔夠一個月突然消失咗 但傾嘅過程中有講到明溝我 見住佢望哂我啲動態又唔搵我係想點 就算係player都冇消失得咁快啦係咪啊
利申:傾計前識佢但冇講過嘢

咁我又冇一個月咁短, 上年都keep咗4個月

巴打解答下呢種人係咪player

一個月都冇就動情
佢應該都幾靚仔
Btw傾咗一個月都冇就話要溝你
自己諗啦

中上樣啦又唔算好靚仔 可能因為自己有一段時間冇拍拖加上呢排好毒成日都冇嘢做先對佢有興趣
自己有同過fd傾大家都話佢似player
有迫過自己唔好諗但未成功 可能真係太悶想享受曖昧果種過程卦因為我又冇諗到要同佢拍拖

見過面沒

其實要比人flirt係唔難
只係要比自己有興趣個個人flirt就比較難少少

好耐之前已經識佢但係留意完就算 係前排俾佢flirt先開始對佢有少少興趣咁 不過我希望自己過多排可以忘記咗呢件事因為都幾辛苦

希望佢唔會突然返嚟又撚你曬你時間啦

有, 仲好記得佢話而家佢個樣好核突
乖乖女嚟

有啲驚其實 但佢都有差唔多一個月冇搵我我諗應該都唔會㗎啦

好難講 通常呢啲人一悶就會周圍搵目標

最驚係自己動真情到時唔知點算 我呢排個腦有一半都係佢啊屌

好明顯你已經動緊

動咗少少未到想一齊嘅階段

都已經出事
不過好彩佢都算早收手
好過比人呃嘅算係

flirt咁短點解要flirt 究竟有幾無聊先會咁做

可能因為屎忽痕 又或者玩厭咗

笑

想典

你又想典

覺得個標題幾好

55

無想典

準備到我鳥

咩

吾知

唔知好過知

我可唔可以消失啊？

唔可以

開post

巧

你咪消失哥囉

冇離開過

我係冇雀嘅腳仔
唔好太留戀我

想飛去邊

有你地嘅地方

咁唔洗飛啦

係咩

好似係

真
比人藍tick緊

999

1000